大時大節叫盤菜仲要送貨根本玩自己

自己攞完搭的士都得啦

俾幾水食狗兜裝住既魚蛋燒賣根本就係犯賤

盆菜哪來燒賣？

盆菜 vs 部隊鍋 有無得打？

巴打食得盤菜少喇
真係可以有

闇黑料理？

blame the victim
大家繼續做黃圈水魚就啱

年三十東九龍塞到傻

有幾根本？

盆

係咪初見

唔自己拎都係低賤

關黃唔黃咩事
大時大節湧去同一間細舖頭
仲要訂外賣送貨
係找死

黃店的盆菜就可以有

根本食盤菜就係玩鳩自己
將所有野擺埋落個兜度
一層一層咁好似好正
查實係班廚房佬懶唔想執同洗咁多野

到食果陣
成班人圍住個兜食
先唔講衛生唔衛生
咁食法同班狗搶食有乜分別
係咪愚意你班契弟成年都要食狗飯
唔怪得知香港人依幾年咁折墜

你話依個新界人傳統我ok
但係係咪個個都係新界人先？

到食物 最頂就山珍海味
個個餓鬼咁搶 荒死蝕底咁
到中間 仲未飽應該仲會有人食
最底層根本唔會有人會有興趣
而事實上冇底層托起上面啲野
盤菜既賣相根本係篤屎
依種層層疊疊
係咪感受到做低下階層既辛酸

味道方面
理應每樣食物都有各自既味道同特色
咁樣溝埋一齊 根本食既人唔會理
食乜感覺上都同一個味

講咁撚多 你仲食盤菜？

你咁高尚 咪唔撚好食囉講一堆廢話眾人皆醉咁

點解個問題會去返消費者身上
明明係間鋪頭賣嘅服務 責任應該落係鋪頭
一係就直接話無送貨服務

我真係冇食幾年啦

我覺得佢講得好啱聽，好多人都認同佢
做人就虛心啲唔好咁無家教

有冇人覺得盆菜係劣食？

自己入post睇下幾多人唔鍾意食盆菜啦柒碌，都唔知邊個眾人皆醉

你係初見班on9仔？

打邊爐都係一鳩樣
食盆菜都係因為懶